各位今日贏咗嘅非建制派候任區議會議員，你們明天中午可否到理工謝票，並拯救被困嘅同學及義士？

各位今日贏咗嘅非建制派候任區議會議員，你們明天中午可否到理工謝票，並拯救被困嘅同學及義士？

救poly手足呀！

推推推

攞住啲票保護番佢地出黎

推

推推

救poly !!!

推呢個

救poly 呀推！

救polyu 手足！

紅磡站開返，大家陪議員一齊謝票好嘛

推！

Push

救手足啊 推

救完可能會dq

推 做返啲香港人想你地做既野

推推推

推！！
全部一齊入去救手足！！
用200萬人既授權

但手足最緊要

但大家小心行事，要好好珍貴今次香港人手上既每一票，唔好做傻事比人DQ

區議員係無立法會議員嘅光環架... 就算係差佬未完全入魔之前（六月），已經成日有區議員比差佬拉同打啦...

救poly手足

Yesss

推呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀救人呀唔需要你謝票

上呀

推
肯去我一定唔返工嚟支持

如果被判坐多個三個月監就會失去議席
Poly手足由其他人救

救poly!!!!

會唔會比班仆街借d椅DQ?

手足唔係condom
你地d票全部有血有淚有汗㗎

個議席真係用血換返黎架屌

唔撚要你地謝票
去救手足

救 手 足

推！！

小心行事

救poly

講真聽日去好易比人拉

推爆

推！
Poly手足都好緊要！

如果今晚民主派贏到區選，贏到既民主派議員，聽日唔使過嚟謝票，去poly用民意接被困嘅人

#手轉動
#多謝勇武點醒和理非

會唔會未正式委任就被DQ

政府仲有得玩DQ玩盛
未firm實唔好出黎住好d

Agree

救手足

小心俾人帶風向 一選中左 即刻救人 比位人哋入 一個唔覺意俾人啲DQ 尤其是而家仲未宣誓

手足唔係condom

推！請用你哋嘅民意同人脈，做保護市民嘅代議士😭

救人❗️

小心DQ 前車可鑑

等陣先會唔會俾人拉完一炮過dq...

冷靜先
提防DQ!!!!

推
佢地嬴都係靠手足既血同汗換番黎

認真問，你有咩實際方法可以救到？
行入去然後全部俾人DQ？
可唔可以諗清楚先去做？

即晚聯署彈劾警隊非人道式圍堵理大，要求現場警方即時徹退!

唔係話手足唔重要
但會唔會有機會因爲呢個舉動被DQ

Push!!!!!

未宣誓，未上任
仲係普通人一個咋

宣左誓先

推呢個 要另諗計仔

被人dq咁點?

救手足

宣誓唔該你地生生性性

啱啊

必須確保所有議員成功上任先,
唔係唔想救,

但一旦俾人DQ左, 佢地的努力更加白費

勿以一時之急敗壞整個局勢

會唔會宣左誓再去好啲
驚dq

推 成班好似已經贏咗香港翻嚟咁

要救但要用最好既方法

Up

想做都要等 宣誓咗先

張凳都未坐穩未坐熱
唔該唔好做傻事
議員同救生員係兩種職業
票係要謝 人係要救
但救生員係唔洗謝票
議員亦唔適合救遇溺既人

就算救 都唔係用議員名義/身份去救
唔好比人帶風向
記住 選票得來不易 議席得來不易
有幾區票數差距只係廿幾張
票源隨時可以轉軚
現況唔再容許我地香港人重犯上屆DQ既錯失
正正常常宣誓 唔好比位人入

係手足嘅血換返嚟

push

PISH

推 卑微要求

你反政府點都會dq

拉

POPO唔會理區議員

Agger

救poly 推

You are correct

推 唔好辜負手足期望

講幾撚多次區議唔使宣誓

況且，佢要搞你唔俾你做，佢撕爛塊面去dq你都仲得，吹?
咪on9咪再迷信吮舉好唔好，一個地區代表做得啲咩，會唔會可以導正個警隊呀。一年人工都請唔起雇傭兵打香港差佬啦

3毛L咪撚帶風向

popo都唔會理林奠同侵侵添

連登仔唔好再打飛機啦
叫班泛民救手足啊 血償黎嫁

血
債
票
賞
叫班泛民救手足